聽日究竟有冇黎明行動？

巴絲們準備好塞爆佢未

推啊

轉貼
塞鐵冇內在價值 只係手段 而且搞唔到政府
塞鐵=/=大三罷

冇紅隧吐露港配合
塞鐵只係拖延打工仔返工時間
累積民怨

推呢個

政府就係想你塞

推

Push

9/12先塞好唔好

根據凡是敵人反對理論
越多哥布林 證明走對了路

機場係春袋 所以有禁制令
poly cu都係

政府有冇為港鐵申請過禁制令？

真係有申請 禁止阻礙港鐵運作

塞爆佢呀
聽朝六點見！

等你班港豬仲咁開心返工

自膠 啱啱隔離有巴打提咗我
自隊一打

【代fd轉發】【最新一輪Deadline已過！偽善慈善機構 對警暴冷眼旁觀 2/12升級行動即時展開！！】

聽日係呢個啊!
國際培幼會 - 香港筲箕灣興民街68號海天廣場201室
筲箕灣見啦